{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050913",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1320&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경인교대 나인"
    },
    "text": "こんにちは。ナインホテルです。 当店ではバレットパーキングサービスを提供しておりません。 駐車は予約時間と入室時間に合わせて可能です。 客室は台駐車可能で、計25台の駐車施設を保有しています。 地下鉄京仁教育大学入口駅と桂山駅に位置しております。 客室の内部施設としては、最高級ラテックスベッドと寝具類セット、最新型空気清浄機、Wi-Fi、ネットフリックスが設置されています。 2023年5月7日付けでWi-FiとNetflixが全客室に設置が完了しました。 親切なスタッフが案内とお手伝いをする準備ができています。 Wi-Fiは全客室でご利用いただけます。号室にご入場いただくとすぐに繋がるシステムをご用意しております。 高級寝具や浴槽、入浴剤も提供し、お客様の快適な睡眠をサポートします。 また、65インチテレビとネットフリックスも視聴可能で、HDMI連動を通じてコンピューターでもテレビで視聴できます。 フロントデスクでは携帯電話の充電器とヘアアイロンをレンタルでき、身分証明書とデポジット1万ウォンが必要です。 また、水、飲み物、コーヒーなどをご用意しており、セルフで快適にお召し上がりいただけます。 ミーティングテーブルも準備が完了しました。 ぜひご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "バレットパーキングサービスは提供していますか？",
            "answer": "当店ではバレットパーキングサービスを提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "駐車は予約時間と入室時間に合わせて可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は予約時間と入室時間に合わせて可能です。"
        },
        {
            "question": "客室には何台駐車できますか？",
            "answer": "客室は台駐車可能で、計25台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ナインホテルは地下鉄京仁教育大学入口駅と桂山駅に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室にどのような施設がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては、最高級ラテックスベッドと寝具類セット、最新型空気清浄機、Wi-Fi、ネットフリックスが設置されています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiとネットフリックスは全客室で利用できますか？",
            "answer": "はい、2023年5月7日付けでWi-FiとNetflixが全客室に設置が完了しました。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクでは何をレンタルできますか？",
            "answer": "フロントデスクでは携帯電話の充電器とヘアアイロンをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "レンタルには何が必要ですか？",
            "answer": "レンタルには身分証明書とデポジット1万ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "飲み物やコーヒーは用意されていますか？",
            "answer": "はい、水、飲み物、コーヒーなどをご用意しており、セルフで快適にお召し上がりいただけます。"
        },
        {
            "question": "ミーティングテーブルは利用できますか？",
            "answer": "はい、ミーティングテーブルも準備が完了しました。ぜひご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 403
    }
}